<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">2048</string>
    <string name="game_over">Game Over</string>
    <string name="my_info">Это приложение разработано Маманов Динмухаммед, который учится в Академии разработчиков Gita Android Bootcamp 5.</string>

    <string name="one">1.
Знайте правила. Вы, вероятно, уже знаете, как работает 2048, но на всякий случай, вот основы. Обратите внимание, что именно так работает официальная игра, но существует множество пародий, имитаций и даже предшественников, многие из которых имеют другую механику.
Проведите пальцем по экрану вверх, вниз, влево или вправо, чтобы переместить все плитки с цифрами в указанном направлении. Каждая плитка движется в этом направлении до тех пор, пока не упрется в стену или другую плитку. (Используйте клавиши со стрелками в компьютерной версии.)
Каждый раз, когда вы делаете ход, на пустом месте в строке или столбце, которые были перемещены последним ходом, появляется новая 2 или 4 плитки.</string>
    <string name="two">2.
Попытайтесь добраться до 2048 года. Когда ход приводит к столкновению двух плиток с одинаковым номером, они сливаются в одну плитку со значением, равным сумме двух плиток. Например, две плитки по 2 объединяются в 4. Цель состоит в том, чтобы создать плитку со значением 2048.</string>
    <string name="three">3.
Сделайте паузу и посмотрите вперед. Легко втянуться в игру и делать ходы как можно быстрее. Если вы хотите получить больше шансов на победу, боритесь с этим импульсом и делайте ход только тогда, когда будете готовы. Посмотрите вперед и попытайтесь представить, как будет выглядеть доска после того, как вы сделаете следующий ход, или, по крайней мере, что произойдет с несколькими важными фишками.</string>
    <string name="introduction">Информация</string>

    <string name="qaraqalpaq">Каракальпакcкий язык</string>
    <string name="rus">Русский язык</string>
    <string name="english">Английский язык</string>


    <string name="info_btn">Информация</string>
    <string name="play_btn">Играть</string>
    <string name="score">Счет</string>
    <string name="high_score">Высокий балл</string>
    <string name="choose_language">Выберите язык</string>
</resources>